拍Vlog收音一問

想問下$1500內有咩wireless mic好推介？
感謝

推

Rode?

咩型號好？
同埋其實係咪買啲smartphone用到既wireless mic就夠做 ？
唔洗專登買錄音機？
完全唔識

你要指向性？

唔一定呀我都無乜頭緒

我估佢都係wireless clip mic

Zoom H6?

H6一黎就買咁貴

要高汁收音諗唔到有咩牌子

lectroaonics囉
咪頭再諗啦
Zoom都係出名在Record 舊野夠平夠細夠強功能姐下話
拎zoom出黎講高質
唔識比你嚇死 識比你搞到笑死

嘩提議下姐唔使咁嘅

利申Layman一個

Vlog炸嘛
學啲youtuber 買咪得
都死唔去嘅

好多用rode
利申用緊

Lectroaonics
見到個價錢俾你嚇死

上面位巴打講開高汁嘛

唔識咪扮識啦,拍片齋買個H6點收音?
一有tele shot你個H6基本上同廢左冇分別

最簡單既做法，去尖沙咀通利琴行之後同個sales講想買支u87加一個最平既interface就解決到你所有問題

真係好惡 layman問下都屌
會唔會係vlog都tele shot啊師傅

Zoom f1sp

咁再簡單d一個拍法,好多vlog揸個部機一路行一路自拍,你將個H6 mount hot shoe?成部機balance錯又重,你玩呀?

你做咩同佢咁認真